痴線d地鼠比人扑到爆晒！

邊個玩到咁
笑到我企唔穩

笑死

好mk，去玩扑地鼠

笑4

睇來真係好大壓力

地鼠：仆街 撞到個癡線既

好暴力

Yo yo check it out邊個玩到咁 笑到企唔穩

地鼠對此帖子表示不悅

毒到上腦

我都想發洩下，邊度有平既地鼠機比我扑

日本

條友應該自己帶左私家錘仔去

最好笑係你笑到企唔穩

去得一轉日本成部機都買得返去啦

邊間

屌你老味

松山大街道站附近

我依家仲笑緊

聽日去多次先

帖你老母紙
不你老母悅

而家啲人咁撚猖狂可以公然講支那話？

咁樓主個閪比人扑到爆晒未

唔係狗黎架咩

廿多年前「歡樂天地」回憶

聽日去影下

未

你平時笑點都係咁低架❓

原來書面語=蝗語

睇到好尷尬...

香港rap界新星！

本身係點樣 毒撚未玩過

做咩放我張相

你平時講野會唔會講書面語呀
而家所謂標準漢語 標準書面語咪又係以北方官話為準則
根本書面語就係配合蝗話而生

講野唔用書面話=打字都唔可以用書面語

平時都係咁

你D地鼠壞架

。。。。。

賣料狗

好撚好笑

笑左

痴線地鐡老鼠比人扯到爆晒

屌得閒驗下眼先

地鼠唔扑唔識大架

京子

地鼠：

冇改錯名

sor9 真係無睇到前面post 左

有冇咁撚慘呀

hi ant

G

D人chisinga

六隻地鼠負皮左

轟呀

你班撚樣應該跟開書面語達人條大陸仔